比你揀 你會揀恆管OU定係ASSO HIGH DIP

出來做野覺得恆管D人好撚垃圾

Asso/hd再升

痕大仔廢係因為入痕大嘅都係廢人
同樣 入得asahole嘅都分明係弱智
所以樓豬無論係撞到痕大仔定走後門狗 都一樣會覺得佢哋係辣殺

但係我見到D痕大仔係會真係當自己大學生 但係ASSO果D就真係有少少自卑但係就未嚴重到痕大仔既自大

Ou都唔好得去邊，但恆管真心

Pound of my school

利申：辣殺HKU仔，唔識咁高深嘅英文

恆管仔連社會意識都好差